黑社會開始玩輿論戰 不如我地...

既然班黑社會cut片

不如10倍奉還

每日18區放映會
連登仔記招先播片譴責黑社會

歡迎集思廣益

流動播片

推

自推

推
一直支持和理非 特別有咁多資源既泛民 要keep住搞放映會
我地無TVB一定要盡力增加渠道去宣傳

仲可以Customize每區既片
俾更多街坊知每一區既黑社會行為

未有戰績既可以播住隔離區先

搞放映人小比黑杜會伏機會好大喎

好似粉嶺比人突襲咁

最主要係俾更多街坊了解黑社會
可以搵人流多既地方
上次藍田放映會啲黑社會都走左